新手問nikond5500

主要影人同景d5500啱用嗎 用天涯鏡

Up

[url=[/url][url= in sunset light[/url] by [url= Baliukonis[/url]

Nikon D3200 + 85mm 1.8g

玩Nikon跟本唔駛膽心太多機身
唸下買咩鏡仲好

Thx ching 另外想問有無網站介紹相機

呢條channel 幾好

唔計5600 算係180 度反mon 中最top

Ching 講緊邊部

d5500

LM學野
利申：用緊D5500 + kit鏡

勁靚